中大email話劉穎匡做雞喎

咁大個人仲玩概念轉換
人地話佢做雞，佢就屈連登仔話用Patron既人都係雞
咁既白痴都讀到law

呢件人型豬幾撚時死？
搵人私了咗佢 唔該

就黎影相=影裸照

我反而係覺得撐呢兩雞D連登仔好笑D

手足黎

上次衰完仲喺度周圍抽火水

佢起碼身體力行捐錢支持呀
我地繼續用鍵盤建國

姐係認自己係雞

又批鬥手足 鬥黃 拉

諗起一個成日提借女權主義嘅賤貨,呢頭係度物化自己賣鹹濕,佢就語性愛自主
然後轉個頭就去欺凌一個有性需要嘅毒撚,俾人bin c就縮返入老母個閪度

呢啲講一套做一套嘅賤貨真係好撚令人反胃

典型製造話題令焦點放落自己到

佢同摵時潘隻篤灰狗都係虛偽嘅賤婦

電子雞蟲真係羞恥過做真實雞蟲

email又咪係網上兇狠，ig戰士
出返現實比黑警兇兩野就乜狗屎垃圾都爭住簽

D人可唔可以唔好再focus落呢D人影響人單一思考既人到 咁都可以博都咁多眼球同關注
先唔評論講既人岩唔岩
但佢既回應即係覺得所有比人殺既人都有責任都係抵死？殺人個個係做得岩？
但究竟佢講緊咩 有冇人可能總結下佢既邏輯

好明顯啦 件事發生左成個禮拜
到依家仲講緊 又真係仲有咁多人支持佢地

師傅一年前已經同我講過， 佢話「唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」

到底email同劉穎匡係咪復合咗?

上星期係沙田見到佢兩個一齊行
不過冇拖手唔知係咪復合啦

咁好影響劉穎匡聲名

本身都拍過拖啦仲好似係不歡而散嘅有咩影唔影響

我以為劉穎匡同呢件騎呢怪一齊好影衰佢